三毛第一個任務---屌跳閘

發現好撚多人話唔好跳閘 容許我逐一屌柒你班反跳閘撚

對我黎講，跳/撞/踢閘目的有兩個
1. 抵抗港鐵，唔單止係為果幾蚊，更多既係為我既骨氣
2. 突破和理非心理關口

有人話餵食好有用，所以唔應該冒險跳/撞/踢閘。
答： 餵食有用，但你會唔會幫手餵食先？ 如果你比正價，同時只係口頭上支持其他人餵食 咁係咪講緊：「我支持你地做架架，不過我唔會冒險做囉，你地幫我手抵抗左港鐵啦thanks haha」

點解唔可以雙管齊下？
我見到有好多便衣同黃衫 咁咪唔跳 用綠卡/比正價
你係女仔/行動不便/身手唔好 咁咪用綠卡
你唔想冒任何險 咁咪罷搭
根本你話成本太高 然後用番正價 就係比藉口自己唔冒任何風險 最自撚私既成果收割者

第2點，你唔敢做任何既反抗行為，係唔會突破任何心理關口
由掟蛋到掟磚到掟酒落地（到他朝既掟狗） 所有勇武派都係要不停突破心理關口 一步一步黎 冇人可以一步登天
依家跳/撞/踢閘/用綠卡 就正正係一個最好既機會比你習慣呢種反抗既心態，邊個勇武唔係由和理非開始？
你可以有心理關口 大家都有 但你必須要做既 係嘗試

利申：日日踢，眼見10個站 得0.1個係重兵 得3-4 個係得一條友鳩hea hea 咁望 連check飛部機都冇拎係手

明顯3毛

講到日日撚都勁比比人捉 仲要打殘體
可能唔係三毛 應該係弱智

推 1/10

推2/10

推 3/10

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

推 4/10

推 5/10

推 6/10

認同 推唔郁

某啲站己經太多Panada
跳到盡跳

不合作運動 咁撚易入門都怕 咁死撚得啦

推 最重要係心態問題
你唔敢冒風險冇問題
但你咪撚阻止任何人 佢地唔係弱撚智 見到人守都大大聲踢閘

推

兄弟爬山 各自努力

推 屌你老母 睇到好撚嬲

咁出面d 人點解要叫人唔好跳啊？
比正價搭係咪叫兄弟爬山？

推 屌你老母 好撚嬲 你話冇3毛推我真係切碌鳩出黎偽湯

推 屌你老母

True

不過有panda 係度就買張小童飛餵下閘機算
出閘再跳佢老母